50:20 kann es sein, dass Satan solche Dinger als Projektile braucht um auf Menschen, Whitehats, Autisten ... zu schiessen und dann das Schutzschild aus Metall mit bösen Skalar-Mikrowellen (wie Goldrand in der bösen Mikrowellen) dazu zu "motivieren" die Medikamenten-Fracht was z.B. auch ein Pilz, ne Chemikalie die den Adrenalin-Metabolismus aktiviert um mich im dümmsten Zeitpunkt währen BFBC2 oder BF3 zu rage-quitten? Wenn eine H2O-Stimmgabel




ähm, wenn das Zeugs auch noch lebt ... will man sich eigentlich gar nicht vorstellen ...

Optisch inkorrekt! Folge #012 (Sprungmarke bei 50:20)
https://www.youtube.com/watch?v=LKWjXCIodIc#t=50m20s

50:20 kann es sein, dass Satan solche Dinger als Projektile braucht um auf Menschen wie Whitehats, Autisten, Whistleblow(job)er ... zu schiessen und dann das Schutzschild aus Metall mit bösen Skalar-Mikrowellen (wie der Goldrand in der Mikrowellen) dazu zu "motivieren" die Medikamenten-Fracht was auch z.B. ein Pilz (Einwirkungsdauer => Behavoral "Sciences", oder sonst ne Chemikalie mit mit mehrern /Medikamenten/-Fracht-Kammern die den z.B den Adrenalin-Metabolismus aktiviert um mich im dümmsten Zeitpunkt währen BFBC2 oder BF3 zu rage-quitten wenn ich grad am gewinnen wäre? Ausserdem, wenn eine H₂O-Stimmgabel 2.4GHz hat, bräuchte man dann für das aktivieren etwas mit tieferer Frequenz wie eine Tunnel-Diode (bzw. gibt's da allenfalls solche mit mehr-höherer f[c], aber nur für möngeli-Militaristen zu kaufen) oder etwas mit höheren Frequenz wie ein Reflexklystron dass es auch schon 50 Jahre gibt ...

ich vermute der Kommentar wird nicht lange im Youtube bleiben, jetzt gar nicht unbedingt wegen Minkorrekt ...

... wichtiger:

wenn man jetzt z.B. mir diesen Post mit diesem "wurmingen Dings Irgendwas" (iiiiiiiiik) auch angezeigt hätte über (a)Social-Media und würde das auf meinem "Inneren Auge" (z.B. Stimlus-Response-Habit bis Tamagotchi [1]) permanent loopen würde *schauder* wäre das logischerweise >> KEIEN PSYCHOLOGISCHE KRIEGSFüHRUNG << zumindest wenn man Satan fragt [3]


[1] dass ich unfreiwillig "seleber" ins Sehzentrum verschluckt habe mit "Crappy old Black and White Display" [2] und einem MOS6502 CPU der so gross ist wie ein Daumen-Nagel

[2] Jeroen Domburg Implementing the Tamagotchi Singularity
https://www.youtube.com/watch?v=3_-e_cJ1-Gs

[3] Satan @ NATOderfahrung oder sonstigen @ MilitaryDictatorships sind logischerweise >> NICHT GEÜBT DARIN BIBEL VERSE FüR IHR ARGUMENTATIONS-GEWURSCHTEL ZU MISSBRAUCHEN <<
